好多謝咁多位示威者

其實我係好多謝咁多位示威者，令到好多人知道現時政府幾咁腐敗，平時立法會冇乜市民睇，而家大家可以正正式式親身感受呢個政府有幾咁腐敗，我相信而家會有好多人會留意返立法會嘅事。上至林鄭，下至警犬，全部都係冇人性嘅仆街含家產。劉業成呢條仆街係絕對唔可以原諒，好多新聞都睇到或聽到有部分警犬講普通話，引入深圳武警，警犬無須展示NO.，單單呢一單都同逃犯條例相等嚴重，仲要冇同公眾公開講過。

林鄭唯一解決辦法就只有佢個人自殺。佢講乜嘢，提出乜嘢都冇用。呢個柒婆係完全冇誠信可言，完全冇相信嘅理由。

學黃子華講，佢話佢想落區聽意見，呢點我係完全接受，不過前提係佢要自己一個落區，唔好帶任何保鑣，任何警犬，佢可以逗留到一個鐘，笑住口出返黎，我支持佢終身做特首。

五大訴求，缺一不可！

幫手掉埋上facebook, 比全世界睇，謝謝

【棄Game】連登根本無撚用！Bye